石籬港龍茶餐廳隻貓寶寶係一隻食屎狗!!

搵返未

屌佢老母，成日恰其他流浪貓仔

老衲會唔會食貓

只食熊貓

狗嚟，食得